捧盃捧到手軟 新隊長美斯超越小白

巴塞隆拿周日奪得西班牙超級盃，令新任隊長美斯超越了昔日隊友恩尼斯達，成為隊史上奪冠最多的球員，共贏過33項錦標。

巴塞隆拿周日奪得西班牙超級盃，令新任隊長美斯超越了昔日隊友恩尼斯達，成為隊史上奪冠最多的球員，共贏過33項錦標。

在上周較早時候才獲委任為巴塞新隊長的美斯，於2004/05球季就贏得西甲作為自己效力球隊的首項冠軍，當時他還未滿20歲。美斯之後再多贏八次西甲，以及四次歐聯，至於其餘錦標則包括六次西班牙盃、七次西班牙超級盃、三次歐洲超級盃及三次世界冠軍球會盃。

若論美斯最成功的一年，則是2009年，巴塞當年在可以贏得的六項賽事中全數奪冠，拿下這項前無古人，至今亦未有來者的成就。排在美斯和小白之後奪冠次數最多的球員，則是後衛碧基和中場布斯卡斯，周日的西超盃是兩人巴塞生涯的第28項錦標。至於歷來替球隊上陣場數最多的沙維，其巴塞生涯則贏過25次冠軍。

點解四次歐聯 得三次世冠

足球上帝

奧運 世青 3次決賽 世界盃mvp Adidas金球獎

老實講 呢啲飛機文肉唔肉酸啲

以為佢剃左鬚

之前32個都係同小白一齊拎

攞冠軍唔打飛機唔通等輸波先打？

一句主觀句子都冇叫飛機文
小學畢業未

事實,牙朗決賽完全唔關佢事你又J?

冇人J佢決賽喎
係J佢冠軍咋喎
你有冇冠軍啊
世青定奧運啊

問朗拿甸奴

成篇野都係客觀陳述數據
咁都叫飛機文
有d柒頭無文化又要留言真係好可怕

成班疤狗生癌症啦

世青同奧運唔係冠軍?
牙朗有無呀?